左邊 同 右邊 既警察好大對比

左邊Ive
右邊degree

四眼仔都考到警察？

中間果隻成個喜劇之王條四眼仔咁

PTU有操過，加上平時行必疊馬，習慣惡形惡相

PTU個樣惡到

Ptu 個個散仔一定要做一次架

右邊係咪做開Indoor個批

細龜

捽甩佢

右邊兩條四眼仔前臂幼過女人